白龍王告誡「10年色戒」成真 羅志祥不聽勸毀星路 認：我是好色的男人

周揚青今（23）日稍早在微博發出長文分手信，證實與羅志祥9年情逝，且在文中一一列舉羅志祥的混亂私生活，如偷吃、劈腿、約妹，以及與兄弟大玩「多人運動」等，讓人難以置信，震驚演藝圈。回顧過去，他其實曾被白龍王警告「10年色戒」。

有消息指出，羅志祥在2007年時到泰國求見白龍王，當時白龍王就警告他，須把重心都放在工作上，「你不要太心急，看到你就像看到當年的劉德華，當年劉德華也很心急，你不用擔心，你的高峰還沒到，未來還有10年大運，你一輩子都會走演藝圈這條路。」且為了持續長紅要他斬斷桃花，一段話就是要羅志祥戒色10年，方可維持演藝事業。
後來被問到此事，他則笑說：「我是個好色的男人，如果為了紅十年而不談戀愛，我寧可不要紅！」，透露拼事業之餘也絕不戒色。

不過10年之期未滿，羅志祥便在2015年認愛周揚青，推算時間，羅志祥早已「破戒」。

做明星都係為屌女啫
唔係就收山算